袁澧林條臭閪又有PR同打手吹奏返

2019年去大陸拍劇紅唔起 返嚟香港再扮本土

2019年6月同7月重上緊微博賣廣告 雞性難移

呢啲臭閪，根本邊度俾得起錢佢就企邊度 以前見見啲香港毒撚有兩個錢 就上電台話由細到大覺得上高登嘅人好勁
去完大陸拍劇紅唔起又返嚟香港扮本土 好撚噁心

咖喱牛肋條

你好👋🏻👍🏻😚

臭閪袁澧林
雞性真難移

臭閪袁澧林 娛樂界妓女 俾錢就上得 人人都話賤